<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Aquí vive gente</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 01 Jul 2021 15:36:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2021/06/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Aquí vive gente</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Programación</title>
		<link>/programacion/</link>
					<comments>/programacion/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 May 2021 14:39:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=93</guid>

					<description><![CDATA[A lo largo de toda la exposición se llevaron a cabo una serie de actividades entre las organizaciones y abiertas al público, los registros, experiencias y vestigios de estas actividades fueron los que alimentaron la exposición; pero también fueron el centro de todo el proyecto. Esta programación de charlas, recorridos, talleres, clases de cocina, costureros, [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>A lo largo de toda la exposición se llevaron a cabo una serie de actividades entre las organizaciones y abiertas al público, los registros, experiencias y vestigios de estas actividades fueron los que alimentaron la exposición; pero también fueron el centro de todo el proyecto. Esta programación de charlas, recorridos, talleres, clases de cocina, costureros, almuerzos comunitarios construyeron una comunidad temporal en la que nos encontramos entre organizaciones y junto al público a lo largo de 2 meses de programación.<br />
</strong></p>
<p><strong>Martes 19 de enero, 2021</strong><br />
Movilización de las organizaciones hasta Espacio Odeón, olla comunitaria y mesa redonda</p>
<p><strong>Miércoles 20 de enero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Taller de memoria y pedagogía escrita (Unión de Costurero/Asomujer y Trabajo)<br />
Diálogo de saberes (El Centro No Se Vende)</p>
<p><strong>Jueves 21 de enero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Clase de comunicación comunitaria e inteligente (Unión de Costurero/Asomujer y Trabajo)<br />
Cocina comunal: cerveza (Casa B: Círculo de Mujeres Aisha)</p>
<p><strong>Viernes 22 de enero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Taller de memoria y pedagogía escrita (Unión de Costurero/Asomujer y Trabajo)<br />
Mesa redonda con las organizaciones en torno al costurero(Todas las organizaciones)</p>
<p><strong>Martes 26 de enero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Muestra gastronómica de Fritos &#8211; Taller de fritos: arepa’e huevo, marranitas y aborrajados (Unión de Costurero)</p>
<p><strong>Miércoles 27 de enero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Cocina comunal: taller de postres (Casa B: Círculo de Mujeres Aisha)<br />
Diálogo de saberes &#8211; Prendas militares (El Centro No Se Vende)</p>
<p><strong>Jueves 28 de enero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Cocina comunal: almuerzo comunitario (Casa B: Círculo de Mujeres Aisha)<br />
Recorrido por el centro de la ciudad (El Centro No Se Vende)</p>
<p><strong>Viernes 29 de enero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)</p>
<p><strong>Martes 02 de febrero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Taller de bebida artesanal (Unión de Costurero)</p>
<p><strong>Miércoles 03 de febrero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Cocina comunal: taller de empanadas (Casa B: Círculo de Mujeres Aisha)<br />
Diálogo de saberes: calzado Calle 10 (El Centro No Se Vende)</p>
<p><strong>Jueves 04 de febrero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Cocina comunal: almuerzo comunitario: arroz atollado (Casa B: Círculo de Mujeres Aisha)</p>
<p><strong>Viernes 05 de febrero, 2021</strong><br />
Costurero colectivo (Unión de Costurero)<br />
Mesa redonda con las organizaciones en torno a la gentrificación (Todas las organizaciones)</p>
<p><strong>Sábado 06 de febrero, 2021</strong><br />
Recorrido por el centro de la ciudad (El Centro No Se Vende)<br />
Muestra gastronómica &#8211; Pusanda´o (Unión de Costurero/Asomujer y trabajo)<br />
Sesión de trabajo: cartografía &#8211; 12 a 4pm (El Centro No Se Vende)<br />
Taller de útero: (Casa B: Círculo de Mujeres Aisha)</p>
<p><strong>Sábado 13 de febrero, 2021</strong><br />
Recital “Trabajemos por la paz” &#8211; Virgelina Chará. Sabedora, defensora de DDHH, compositora y cantaora (Unión de Costurero &#8211; Asomujer y Trabajo)</p>
<p><strong>Sábado 06 de marzo, 2021</strong><br />
Taller de sororidad y prácticas feministas (Casa B: Círculo de Mujeres Aisha)</p>
<p><strong>Miércoles 10 de marzo, 2021</strong><br />
Charla sobre gentrificación y procesos de despojo (evento virtual) (El Centro No Se Vende)<br />
Participantes: Carolina Urbina, Michael Tache, Andrés Sánchez, Gerardo Benavides y Ana Karina Moreno</p>
<p><strong>Sábado 13 de marzo</strong><br />
Taller de serigrafía (Casa B: Boletín El Periférico)</p>
<p><strong>Sábado 20 de marzo &#8211; GRAN CIERRE DE “AQUI VIVE GENTE &#8211; BOGOTÁ”</strong><br />
-Almuerzo colectivo preparado por las organizaciones (gratuito)</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/programacion/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Antecedentes</title>
		<link>/antecedentes/</link>
					<comments>/antecedentes/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 May 2021 14:07:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=80</guid>

					<description><![CDATA[Este proyecto de museo comunitario tuvo como punto de partida el trabajo de la organización Brigada Puerta de Tierra de San Juan de Puerto Rico y la exposición “Aquí vive gente: Museo de Historia y Comunidad de Puerta de Tierra” que se mostró en el 2018 en el Storefront for Art and Architecture de Nueva [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Este proyecto de museo comunitario tuvo como punto de partida el trabajo de la organización Brigada Puerta de Tierra de San Juan de Puerto Rico y la exposición “Aquí vive gente: Museo de Historia y Comunidad de Puerta de Tierra” que se mostró en el 2018 en el Storefront for Art and Architecture de Nueva York. Una itinerancia del Museo de Historia y Comunidad de Puerta de Tierra se mostró en el tercer piso de Espacio Odeón como parte de “Aquí vive gente &#8211; Bogotá”.</p>
<p><strong>MUSEO DE HISTORIA Y COMUNIDAD DE PUERTA DE TIERRA</strong></p>
<p>El Museo de Historia y Comunidad de Puerta de Tierra (MHC PDT) es la iniciativa más ambiciosa de BDPT hasta la fecha. La misión del Museo es “afirmar, cuidar y continuar con orgullo y dignidad la trayectoria histórica cultural del barrio a través de la participación comunitaria, y para preservar el patrimonio y la memoria colectiva de Puerta de Tierra.”</p>
<p>MHC PDT reúne la memoria colectiva de la gente del barrio. Su colección resguarda y preserva historias orales y objetos de gran valor socio-histórico y personal de sus vecinos. Fotografías personales, memorabilia de sucesos claves involucrando gente del barrio-músicos, deportistas, artistas visuales, educadores, activistas, pescadores, comerciantes y otros residentes-también tienen lugar aquí.</p>
<p>Actualmente, sin una sede a largo plazo para el museo, Brigada Puerta de Tierra ha estado trabajando para rehabilitar y obtener acceso legal al Edificio Infanzón, un edificio histórico en Puerta de Tierra que ha estado abandonado por décadas. Después de su presentación en el Storefront for Art and Architecture el Museo se presenta por primera vez en América Latina aquí en Espacio Odeón y pretende seguir itinerando para generar presión a su gobierno local y, muy pronto, lograr alojarse en su hogar permanente en el Edificio Infanzón.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/antecedentes/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Acerca de</title>
		<link>/info/</link>
					<comments>/info/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 May 2021 14:04:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=74</guid>

					<description><![CDATA[“Aquí vive gente” en su versión Bogotá fue un proyecto de museo colectivo y comunitario que tomó su nombre de la exposición realizada por el colectivo Brigada Puerta de Tierra en el Storefront for Art and Architecture de Nueva York; que, a su vez, es una frase tomada de afiches, carteles y murales que aparecieron [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>“Aquí vive gente” en su versión Bogotá fue un proyecto de museo colectivo y comunitario que tomó su nombre de la exposición realizada por el colectivo Brigada Puerta de Tierra en el Storefront for Art and Architecture de Nueva York; que, a su vez, es una frase tomada de afiches, carteles y murales que aparecieron en el barrio Puerta de Tierra, en San Juan de Puerto Rico, como resistencia a la gentrificación.</p>
<p>Decir en un barrio, un pueblo o una ciudad que “Aquí vive gente” parece una afirmación obvia; sin embargo, cuando en nombre del desarrollo, la infraestructura y el supuesto progreso la tierra se trata como un bien de intercambio, parece necesario recordarle a los gobiernos, las corporaciones, los medios y los ejércitos que en esos territorios vive gente. Que esos lugares—físicos y simbólicos—que ellos escogen ver como “marginales” para justificar sus agendas de despojo y destrucción, son en realidad territorios autónomos donde habitan y que pertenecen a comunidades vivas y fuertes.</p>
<p>Este proyecto reunió a cuatro organizaciones que por años se han dedicado a reivindicar, defender y reclamar el territorio y su lugar en él. En su trabajo Brigada Puerta de Tierra, Casa B, El Centro No Se Vende y Unión de Costurero han luchado—de diversas maneras—contra el desplazamiento y el despojo, en favor de la preservación de la memoria colectiva, los derechos humanos y en defensa de la vida.</p>
<p>“Aquí vive gente – Bogotá” presentó el trabajo de cada una de estas organizaciones, pero también conformó un espacio colectivo construido entre todas. A través de una serie de talleres y sesiones de trabajo las cuatro organizaciones participantes, junto al equipo de Espacio Odeón, diseñamos un espacio múltiple que fue a la vez cocina comunitaria, taller de costura, auditorio, archivo, taller de impresión, laboratorio, comedor y residencia.</p>
<p>La programación del museo colectivo y comunitario que ocupó este espacio común estuvo regida por cuatro ejes temáticos: territorio, memoria, pedagogía y sostenibilidad, y sucedió en dos fases. La primera fase consistió en una programación de charlas, recorridos, talleres, clases de cocina, costureros, almuerzos comunitarios y otras actividades en donde se crearon experiencias compartidas que luego alimentaron la segunda fase: la creación de una exposición que presentó las historias comunes, relatos, objetos, memorias y vestigios de todas las acciones realizadas y de las experiencias del público participante, los habitantes del sector y los miembros de las comunidades vinculadas a cada organización.</p>
<p>Este espacio—ahora virtual—al que llamamos museo, justamente como una forma de confrontar esa noción y la institucionalización de la memoria y la experiencia, fue aquello que muchos museos no son: un espacio para habitar, un lugar que va más allá de la contemplación de los objetos y su mediación jerarquizada para dar paso a la construcción de un sentido, una memoria y un imaginario en común. En este proceso de trabajo en colectivo las organizaciones crearon una forma de asociatividad y solidaridad que fue más allá de aquello que se exhibe, sino que propuso un lugar de resistencia y movilización que desarrolló procesos de reclamo, re-apropiación del territorio y afianzamiento de lazos comunitarios, y que recuperó el espacio de encuentro entre los cuerpos para acompañarse y afectarse unos a otros en sus experiencias y luchas.</p>
<div class="small">
<strong>Primera fase:</strong><br />
Programación colectiva, ocupación del espacio y co-producción<br />
19 de enero a 6 de febrero de 2021<br />
<strong>Segunda fase:</strong><br />
Programación pública y exposición<br />
13 de febrero a 20 de marzo de 2021</p>
<p>Esta exposición se hace gracias a la Beca Es Cultura Local – Localidad de La Candelaria y el Programa Distrital de Apoyos Concertados de IDARTES.</p>
<p>*La exposición “Aquí vive gente: Museo de Historia y Comunidad de Puerta de Tierra” se mostró en el 2018 en el Storefront for Art and Architecture de Nueva York y presentaba una serie de historias y objetos con el propósito de narrar la memoria colectiva de este barrio y su gente. Una itinerancia del Museo de Historia y Comunidad de Puerta de Tierra hace parte de este proyecto y se encuentra en el tercer piso.</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/info/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cocina</title>
		<link>/cocina/</link>
					<comments>/cocina/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 May 2021 19:08:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[home]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=66</guid>

					<description><![CDATA[En esta cocina las mujeres del Círculo de Mujeres Aisha y de Asomujer y Trabajo nos dieron una serie de talleres y cocinaron almuerzos comunitarios para los participantes del proyecto y para cualquier persona que viniera a Odeón a compartir.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Desde el principio del trabajo de conceptualización de este Museo entendimos la cocina como un elemento central en este proceso colectivo, como el lugar de congregación y encuentro entre organizaciones y de invitación a otros a participar del Museo en su programación y manifestaciones inmateriales.</p>
<p>Esas manifestaciones inmateriales, esos momentos de encuentro alrededor de cocinar y comer juntos, fueron un aspecto fundamental del Museo.</p>
<p>En esta cocina las mujeres del Círculo de Mujeres Aisha y de Asomujer y Trabajo nos dieron una serie de talleres de fritos (aborrajado, marranitas y arepa ‘e huevo), empanadas de ajiaco, postres bogotanos (arroz con leche y matrimonio), cerveza y bebidas ancestrales; y cocinaron almuerzos comunitarios para los participantes del proyecto y para cualquier persona que viniera a Odeón a compartir frijoles, arroz atolla’o, sancocho y pusandao.</p>
<p>Las frases que aparecen en la imagen son los pensamientos e ideas en torno a la cocina y la olla de todas las mujeres que cocinaron aquí.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cocina/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Objetos</title>
		<link>/objetos/</link>
					<comments>/objetos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 May 2021 19:07:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[home]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=63</guid>

					<description><![CDATA[Los objetos fueron una de las bases del “Museo Colectivo y Comunitario: Aquí vive gente” porque sirvieron como una forma de cuestionar la noción misma de museo y de los objetos que se supone tienen o no relevancia para hacer parte de un relato, que en este caso no es oficial u homogéneo, sino colectivo y en construcción. 
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[Los objetos fueron una de las bases del “Museo Colectivo y Comunitario: Aquí vive gente” porque sirvieron como una forma de cuestionar la noción misma de museo y de los objetos que se supone tienen o no relevancia para hacer parte de un relato, que en este caso no es oficial u homogéneo, sino colectivo y en construcción. 
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/objetos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cartografía</title>
		<link>/cartografia/</link>
					<comments>/cartografia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 May 2021 19:06:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[home]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=60</guid>

					<description><![CDATA[A lo largo de la programación hicimos una serie de recorridos por el centro de la ciudad para entender sus procesos de transformación y gentrificación y la forma en la que impactan la vida y subsistencia de los habitantes de las localidades de La Candelaria y Santa Fé.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Durante la primera fase de “Aquí vive gente” hicimos una serie de recorridos por el centro de la ciudad para entender sus procesos de transformación y gentrificación y la forma en la que impactan la vida y subsistencia de los habitantes de las localidades de La Candelaria y Santa Fé, la cartografía que se dibujó en el espacio trazaba los recorridos realizados, así como los lugares claves para quienes habitamos este territorio.</p>
<p>Esta cartografía fue una imagen en proceso que se fue completando con los recorridos y experiencias de los visitantes al espacio.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cartografia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Residencia</title>
		<link>/residencia/</link>
					<comments>/residencia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 May 2021 19:04:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[home]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=55</guid>

					<description><![CDATA[En este espacio se encontraba la residencia del Boletín Periférico que estuvo haciendo reportería y registrando todos los procesos y la programación que sucedieron en Espacio Odeón a lo largo de este Museo.
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>En este espacio se encontraba la residencia del Boletín Periférico que estuvo haciendo reportería y registrando todos los procesos y la programación que sucedieron en Espacio Odeón a lo largo de este Museo.</p>
<p>Como resultado de esa residencia El Boletín desarrolló una edición especial de 250 ejemplares para “Aquí vive gente” que se imprimió en este espacio de residencia y se entregó al público a lo largo de la exposición.</p>
<p>El equipo de El Boletín permaneció en residencia habitando y trabajando directamente en el Espacio Odeón a lo largo de esta exposición y desarrollando diferentes impresos y publicaciones.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/residencia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mapa conceptual</title>
		<link>/mapa/</link>
					<comments>/mapa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 May 2021 19:02:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[home]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=52</guid>

					<description><![CDATA[La conceptualización del Museo y de todo lo que debía suceder aquí: la programación, la distribución de espacio y las acciones, fueron desarrollados en un proceso colectivo entre las cinco organizaciones y a través de una serie de talleres en los que fuimos dilucidando qué queríamos que fuera este lugar.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>La conceptualización del Museo y de todo lo que debía suceder aquí: la programación, la distribución de espacio y las acciones, fueron desarrollados en un proceso colectivo entre las cinco organizaciones y a través de una serie de talleres en los que fuimos dilucidando qué queríamos que fuera este lugar. En esos talleres definimos los ejes centrales—memoria, territorio, pedagogía y sostenibilidad—y nos preguntamos por las formas de abordar y hacer visibles tanto esos ejes como las historias y procesos de cada organización.</p>
<p>Este mapa recoge ese proceso colectivo y los intereses, acciones, preocupaciones y definiciones a los que llegamos juntos.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/mapa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Telas</title>
		<link>/telas/</link>
					<comments>/telas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 May 2021 18:24:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[home]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=30</guid>

					<description><![CDATA[A lo largo de tres semanas se cosieron cuatro telas como parte de un proceso colectivo de memoria y tejido. Para diseñarlas participamos de talleres liderados por la Unión de Costurero, en los que se dibujaban o escribían las experiencias que todos hemos tenido con diferentes formas o manifestaciones de la violencia.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>A lo largo de tres semanas en este espacio se cosieron cuatro telas como parte de un proceso colectivo de memoria y tejido. Para diseñarlas participamos de talleres de memoria escrita y de creación en tela liderados por la Unión de Costurero, en los que se dibujaban o escribían las experiencias que todos hemos tenido con diferentes formas o manifestaciones de la violencia, para luego diseñar unas telas en colectivo con simbología sobre eso o para hablar de las experiencias de unión, sororidad y afecto en las organizaciones a las que pertenecemos.</p>
<p>La tela central “Aquí vive gente” recogió imágenes de las cuatro organizaciones locales que conformaron este proyecto: Unión de Costurero, Casa B (a través del Boletín Periférico y Círculo de Mujeres Aisha), Espacio Odeón y el Centro No Se Vende. Las telas que se hicieron fueron una representación de nuestro proceso de trabajo en colectivo a lo largo de 3 meses.</p>
<p>En el espacio presentamos tres telas: “El árbol del desplazamiento” narraba la historia de un proceso de desplazamiento, cómo una familia tuvo que salir de su lugar de origen a causa de un hecho victimizante. Las hojas que se estaban cayendo, así como las personas, representaban lo que se queda en el camino; mientras que las casas y la naturaleza se referían al territorio y la vida que se tuvo que abandonar.</p>
<p>Las telas de Círculo de Mujeres Aisha y Espacio Odeón fueron procesos de encuentro entre los equipos de las organizaciones, maneras de conocernos de forma más profunda y de representarnos y crear una memoria de nuestros procesos juntos. En el primer caso la tela tomaba la sororidad, la unión entre mujeres y la cocina como lo central a la experiencia del Círculo de Mujeres Aisha; en el segundo se presentaba el edificio Odeón, el equipo de personas, el arte, los procesos de trabajo y la fiesta como formas representativas de la historia del espacio.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/telas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
